有冇巴絲知個口發生咩事

健康台無人理
好擔心

推

再推

有冇人理下我

最近奶過西?

冇

下世小心d

雖然唔痛
不過唔係通常唔痛都大件事？
可能我見識少

樓主真係當連登仔個個35分mbbs 畢業，快啲睇耳鼻喉科啦

比人口爆？

呢幾日唔消會睇
上黎問吓做心理準備

口爆人就有

透明珍珠

Epstein's pearls?

係咪中性病，

你講埋做過啲咩先啦

有冇周圍奶